有冇巴打好怕睇虐畜片

如題，睇ISIS斬首、車禍、火災都唔怕
反而見到貓狗豬牛等等動物被虐待就頂唔順

冇

我都係 所以樓主被人虐待 千祈唔好比我見到

child登children會笑你大愛左膠
冇人性先堅系營棍